係咪只要一方有感情 就連朋友都唔可以做？

話說有個friend左一段時間既人 突然間話鐘意我
因為我對佢冇feel 所以我拒絕左佢
但friend就完全冇問題
我唔想佢覺得我唔鐘意佢就連friend都唔係
咁樣既話大家都會冇左個朋友
但有感情既佢 應該暫時都係嬲左我咁既款
可唔可以話我知
應該點做
係咪連朋友都冇左
利申： 非收兵 好忙唔想拍拖著

聽日搵返佢 照平時咁相處模式應該okay

但佢好似好尷尬咁

但你唔理佢 其實仲尷尬 分明避佢咁

係

唔係

不過通常都係
男人好撚小器

人人唔同 不過我係
之前聽佢身邊啲好朋友話去馬
點知衰左
為左令自己忘記佢我block哂佢所有野
其實佢話可以繼續做好朋友
不過我接受唔到
原本大家感情極好 我冇後悔咁做

I know that feel
我係暗戀咗佢兩年
一路都唔敢表白
幾個月前佢同人拍咗拖
情人節前佢仲當面問我送咩禮物好
嗰刻真係生不如死
仲要扮冇野俾意見佢
諗返都覺得自己犯賤
之後我返到去刪哂佢所有野

你回答佢?

無

只要一方投放左感情

唔會做到好朋友

所以男女係無純友誼

你無野可以做到令佢同返你做朋友
因為佢可能已經block哂你所有野
除非你揀同佢一齊
利申:我經歷過N次
奉勸放棄呢個fd
不喜勿插

仲唔unfrd你 唔通見證你結婚生仔 之後用好朋友身份祝賀你 咪傻

其中一個忍唔住表白就冇朋友做架喇

繼續做朋友 佢都唔會當你係朋友
甚至覺得自己仲有機 然後不斷對你好
你唔收兵佢都會自動做兵咁對你好

有左感情就唔得架啦 有感情係冇純友誼架啦 仲做到友誼 一係條仔覺得仲有機 唔放棄 或者 已經轉移時線溝其他 或者條女想收兵

哩d男人唔係小器 係深明愛人要結婚 新郎不是我

冇錯 反而我唔明點解唔離開 一係佢係狗厹完全唔當一件事 眼白白望住自己鍾意既人同第2個果種感覺好痛苦

真係寧願fd都唔做

唔通明明愛你但仲keep住做fd
到你拍拖仲要笑笑口咁祝福你
咁好慘啵

係，起碼當下呢一刻已經無朋友做
你想做朋友，但佢繼續留係你身邊都唔甘心只係朋友，到時情況就如同收兵，因為佢會繼續努力，繼續以「朋友」身分對你最好同付出，到時佢只會愈來愈痛苦

過左一年半載，佢放低左就可能有機會做返朋友

講清楚就可以

你放過佢啦